煙產入

有冇煙推介
之前食藍莓8 係好食但枝煙燒得好快
所以轉左食薄萬 但薄萬雖然襟燒但唔算好食
想問有咩煙好食又襟燒？
利申：只會係冇人既地方食

雪茄

日本果隻哈密瓜味

食開black devil

香港邊到有得賣？

有冇小雪茄推介？
之前一直想搵隻black stone cherry，搵極都冇

點解而家無左薄荷dunhill
邊度仲有得買

健牌爆冰頂住先 隻味都似
利申綠dunhill fans

黑魔燒得仲撚快

試吓黑威 唔錯唔錯

想燒得耐就自己買煙草卷
唔食就唔會燒 又平
不過就有少少麻煩 或者卷定幾支先出去
我食黑冰8 都還可以 keep住食到6mins

轉左綠luck, 完全唔掂
好掛住dunhill

有無食開深綠沙龍？
香港係咪唔會再有？
幾年無見過

買支古巴雪茄食完你會即刻想戒煙仔。
不過所謂嘅小雪茄建議你唔好試，果d用碎煙葉卷，同埋機卷煙黎，價錢都成十令廿蚊支，唔抵食。

有冇人食過萬寶路雙爆珠？

風薄

駱駝

紅萬

食開黑冰5

食雙爆有咩謂

自己roll

醇萬

之前問個7仔姐姐，佢話dunhill已經停咗產

人生第一支煙仔就係黃駱駝
有次飲左少少酒，煙駁煙食左三支有少少企唔穩

幼藍莓